
This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 8.0.4.

##Hier wurde ein bestehendes lokales Repository auf den Server ge-pullt
##Die Readme-Datei musste lokal gemerged und committed werden, bevor das lokale Repo auf den Server gepusht werden konnte.

- Datentausch zw. Parent- und Child-Componente
- geschachtelte Componenten